我個好兄弟同條女一齊咗5年都冇扑過，令我不禁懷疑…

佢其實係咪基

肯定係
諗多咗，人地係追求帕拉圖式戀愛

明顯

你叫條女跪喺度畀你屌一次咪知

佢條女狗也不屌啦

人地有無做過又要同你交代？

同你講無就信

搵日除佢褲一野含落去咪知

你個名

因為你兄弟唔係狗

穾破盲腸

唔可以結婚後先扑?
我覺得咁樣幾好
萬一有咩事分手
可以保障返個女仔

結婚都30歲人

你同我跪喺度！

掉番轉 結左婚先知床上唔夾仲大撚鑊